已經向東京都政府詢問，東京都是否容許餐廳用旅客自帶物品生產食品

而家等東京都政府答

個死漢奸走狗賣國賊 自稱中國人但又去架仔地方做生意賺錢 出賣港人美食比架仔 仲要養肥一大班架仔 真可恥 一定要話比世人知

死光頭佬等破產啦